［強戰回歸］［1Q題］從前有個奇怪既國家

從前有個奇怪既國家，咩人同動物都有，國王為左大家和平相處，設立左一條規則。

規則如下，如果係唔同種族係路上面見到
大笨象，要走快5步
蟻，要走快4步
犀牛，要走快3步

咁見到咩要走快2步呢？

今次諗左好耐，略難
所以第5頁後開估，第3頁可以問我拎提示 ，但係我未必會答

秒

略難

打咁多字出d咁撚簡單既題目

講咁撚多 又難又剩咁
咪又係比人秒

屌你老母啊

屌屌屌

第3頁可以問我拎提示 ，但係我未必會答

拎提示

今次諗左好耐，略難

笑到仆街

今次諗左好耐，略難

實際上易到個個人都識

樓豬真係帶左好多歡樂比連登仔

笑到仆

下次努力